英雄聯盟之肺炎病毒 已有QWE技

大件事！

隻2019 -nCoV 真係成隻新英雄咁

Q技：發燒咳肚瀉 （你中咗招）
W技：慢性中毒 （唔知自己中咗招）
E技： 隱身 （一時陽性 一時陰性）

已經升到5 LV

差1lv 就有R技

各位連登仔 一齊估下 R技係咩

推

。。。

cringe

中二病？

唔好咁毒